我係ig同台灣youtuber講關於香港既事！

我平時睇開台灣youtuber
要知道平時台灣既觀眾通常唔只本地
佢地通常會有埋澳門香港大陸同埋馬來西亞
於是就搏下同佢地講香港d野
不過都預左已讀不回
估唔到send完十五分鐘
愛莉莎莎好快就覆左我！
仲好快po埋ig story
我知佢一直都有關注香港 但無諗過會咁快覆我！

多謝哂你
愛莉莎莎

反觀，我地連登仔成就出黎既達哥

自推十下

[緊急分析]法！不！責！眾！

我係好突然想同佢地講香港既野
純粹for抒壓多 因為佢地通常已讀不回
所以無諗太多 唔好屌9我用字不當 張圖用唔好

推

我都睇開台灣
可唔可以借圖

推
志褀七七 寫緊特報就出
Cheap 有keep住講兩岸三地歷史問題

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

拎走吧

原來係你🙊🙊我都諗緊係咪有人send比佢
真係抵我咁中意愛莉莎莎

我send左比十幾個台灣youtuber
到依家都係得佢一個肯覆我同真係po ig

真 • 女神
唔會因爲利益而不發聲